日本世紀：日立冷氣 連28年獲理想品牌冠軍

在業界居有領導地位的日立冷氣再度締造全新里程碑！連續28年摘下「消費者心目中理想品牌大調查」冠軍殊榮，高品質形象深受各界一致肯定，不僅銷售領先，更是消費者心中首選的空調品牌。

日立冷氣表示，維持高品質的關鍵就在於產地，因此日立冷氣家用變頻頂級、旗艦系列皆採用日本製壓縮機，長時間運轉，更能發揮高效節能的產品優勢。

引領潮流的日立冷氣與時俱進，創新研發的「APP空調智慧控」，只需要1台智慧型手機，協助民眾不受空間限制，並依使用需求隨時調整，讓消費者精準掌控家中空調運作狀況，達到輕鬆節能，享受雲端舒適生活。

針對室內大坪數及多樓層的空間，日立冷氣提供「8房集中控制器」與「32房集中控制器」，能有效分區單獨控制，依實際需求獨立運轉，避免過度使用電力，還能整合「上位系統」，以集中控制平台，順利執行空調、照明、保全等多工監控任務，管理更具效率。

在台灣深耕超過半世紀的日立冷氣，擁有全國最大的變頻製造廠，及領先業界的33間空調實驗室，擁有逾200名的空調研發團隊，致力創新研發、設計、製造，生產系列家用、商用、豪宅到智慧大樓用的頂級變頻空調，並積極推動智慧空調應用研發，並帶給民眾享受便利生活。

為了回饋消費者的支持和肯定，日立冷氣秉持「取之台灣、用之台灣」的企業經營理念，在這塊土地上紮根、茁壯，從小空間到大空間，為了帶給民眾舒適溫度而不斷努力。

日立冷氣未來將繼續提供高品質空調產品，善盡企業社會責任，讓日立幸福溫度由內而外，溫暖台灣民眾每一顆心。

洗底?

改用松記了

日立冷氣
我裝冷氣咁耐 我覺得呢期得樂聲叫好
以前就大金 但大金最近420機轉咗做大陸廠差咗好多
最基本掛板都可以唔記得放 廢